睇完呢張民建聯文宣，我幾肯定保皇黨裡面有手足暗中做野

普通亞婆睇完會點?
哇，民建聯係攬炒派
高招

一般盲毛會認得民建聯logo
但唔會認得泛民d議員
仲要d字d相咁細

認住佢地，
之後對眼就會自然望到「民建聯」幾隻字